［調查］大家鐘意用軟定硬毛既牙刷？

本身用開軟，因為老母成日洗我腦話牙刷太硬，好容易擦走琺瑯質，傷害牙齒

但有次去旅行，酒店個隻係硬毛，擦得勁爽，手感好好，流哂牙血，仲好似即刻白左咁

：軟毛
：硬毛

你老母有常識ᵕ̈

用Phillips sonicare 硬毛, 唔使大力刷都震晒d 烏糟野出黎

google左成千蚊枝
btw我用電動牙刷既話，會震到d牙好酸